# Iris Prueba Técnica
This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 14.2.6.


## Paso a paso
1. npm install
2. npm run start


## Punto 2
Agregue un poco de dinamismo al que considere que era el funcionamiento básico, adicional a esto asigne un color a cada categoría para poder diferenciarlas con más facilidad
